忍你好耐，辦撚曬有愛心

呢D咁嘅眼鏡舖，執撚咗佢喇！